--- 

title: "Argument för FRA" 
date: 2008-07-05 23:29:25 +02:00 

---

Har inte skrivit något om FRA. Men här är [en bra sida](http://alliansfrittsverige.blogspot.com/2008/07/juli-4-2008-analys-av_04.html) som sammanfattar argumenten FÖR FRA-lagen p åett pedagogiskt sätt

> Visst, felaktig information kan snappas upp, men om den inte > innehåller något olagligt (vilket man inte kommer att överlämna till > polismyndigheten ändå, såvida man inte överlämnar det till > polismyndigheten) [så ska det > förstöras](http://www.riksdagen.se/Webbnav/index.aspx?nid=101&bet=2007/08:130&guid=%7B7DAE6F4A-B21B-4750-B273-659FBBA24D2C%7D), > såvida det inte kan vara av betydelse längre fram. 
